[多圖|8天|Backpacker|行山|溫泉] 毒遊東京/日光/鬼怒川

是咁的, 大學畢業, 做左幾年野,
就會發現約fd去旅行係一件極度困難嘅事,
(加上本身係毒L)
所以已經係獨遊常客.

天都未光, 已經坐巴士去到機場同Check-in

好多人都唔知, 大部份機場禁區入面有飲水機
主要因為要攞全球機場Rank

作為一個毒L, 等機都要上LiHKG

坐廉航, 一定要帶吹氣頸枕, 否則...

留名

到左成田機場, 第一時間買車飛去東京駅,
JPY1,000, 一個鐘唔洗就到左

日本Service, 香港真係冇得比,
又有電制, 又有衫勾

日本配眼鏡係必要行程,
鏡片質素高, 驗眼指細, 價錢實惠
當時個鬼妹幫我驗眼, 近視, 散光, 視軸,
左右眼不停咁調整, 試到最舒服為止!
本來想配全視線, 但近視太深做唔到超薄鏡
(重點係超薄唔洗加錢 )

等30分鐘就攞得, 去左格離玩

當晚去左青年旅館訓, 幾乾淨, 但心諗將床

Dinner去左附近一間餐廳,
咖喱烏東幾好食

夜晚係青年旅館地下間Bar到同老細吹水,
佢點點下貨攞左支野出黎

另一層嘅Common Area,
第二朝搭早車, 見到有個鬼仔半裸訓左係地下,
原來幾個鬼仔琴晚飲酒吹水吹通宵

太早, 冇咩野食, 求其買少少野做早餐

電車...
進擊的巨塔
(連登仔技能發動, 到站前訓醒)

今晚都係住青年旅館,
因為家庭式經營, 呢間個Feel好Warm
仲有隻狗狗玩
出門果時, 老細仲幫我Plan路線

中場休息, 陣間再POST

之後果兩日上山行戰場原先係重點

另外想問, 有咩地方up video好? 因為拍左D片

預告:

想知飲水機係邊個位

好似Gate23附近

好多地方都有, 每一至兩個廁所就有一部

青年旅館同車站(Town)有10分鐘距離,
近郊地區, 沿路風景都唔錯

Lunch就揀左東站附近一間壽司店

節日用橋

第一個景點[神橋]
行過要比過路費, 只係係格離影相就算

日光神社寺廟區, 真係好L多
(黎日本行神社寺廟, 要記得唔好諗住入哂咁多間參拜, 搵一兩間主要就好)
(相入面果D女士幾靚下)

開山祖 (好似係)

毒L開post

巴打邊到配眼鏡呀? 未試過, 見你過30mins拎得就想下次配埋, 一般來講無牌子幾錢一副?

Jins，日本有好多分店，我配左8000yen，佢幫我搞埋免稅

你個袋幾多L?
咁咪無野買到香港?

其實帶個細gip, 或者摺得埋嘅袋, 就可以帶好多野番香港.
大部分住青年旅館嘅人, 都會將行季放係旅館,
兩手空空/帶個細袋仔 再去玩.